杯葛警察，港人職責

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

所有手足即刻寫一份
不自殺聲明
交俾信得過嘅人

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

Push

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

市民有責！

推

新口號

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

做得好

全天候全方位杯葛，制裁
要令佢哋冇立足之地